CCTV地圖 (政總、警總、終審法院一帶、禮賓府及律政中心、愛丁堡廣場)

地點：政總、警總、終審、禮賓府及律政中心、愛丁堡廣場一帶 (抱歉未有灣仔區><)

野餐最緊要係食得安心盡興，但聚餐地點往往有好多CCTV moon實晒，喺監控鏡頭下大家都食得好唔安樂，所以特意整個CCTV位置地圖提醒野餐愛好者。

CCTV位置有高亦有低，有喺路邊嘅，亦有喺建築物內閘內嘅，所以整理CCTV種類、高度及位置，方便大家野餐預算食材。

注意任何時間一定要戴返口罩！戴返口罩！戴返口罩！